馬會有條女好靚

佢係咪唔會睇得上我呢啲賭仔

佢返二三五六日 我每次都會去排佢個counter攞錢

尚德馬會個王芷X

係